[香港有愛] 渣哥出手幫周同學搵到殯儀館

「30分鐘前知道左呢件事。
15分鐘前已電話落實，紅磡萬國殯儀館可以安排周同學出殯事宜，若周媽媽願意，一切費用可以由我們負責。

麻煩如果你認識周媽媽的人士通知周媽媽Inbox聯絡我哋，或Inbox留低周媽媽聯絡電話給我們。

嬲還嬲，處理左件事先🙏」

喃嘸阿彌陀佛

以後用萬國

push

我好似去親都係依間

渣哥

萬國好似係東華搞
咁以後點算